經濟大FF

有沒有想過， 國家印銀紙之下點收科？
明知你地唔信任國家銀紙， 咁做個替代品出黎， 之後再刺穿一個政府不承認既資產， 一方面爆完d 人唔會信尼樣野， 而且政府講到明唔承認， 你死你賤。

講緊咩？ BTC! 點解？ 好地地整左出黎無人認帳？ 點解有少部分控制左？

利申： 有少量BTC 等bin c